[林鄭x黑警x鄉黑] 不割蓆、不譴責、不篤灰

我無嘢講
我要見律師
我要去醫院驗傷
我乜都唔簽

Pish

方向正確

「元朗事件」白衫人唔係黑社會 - 分享自 LIHKG 討論區

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成